做左小三點算好

是咁的 我有個朋友比個男人呃左 係不知情情況下做左人地小三 但佢而家想斬纜 同埋覺得個男人個女朋友有權知道 但佢唔想自己出面 想問下有咩曲線方法

小三咪考tsa囉屌你老母

小你個老母三

Sor 第三者先岩

學好D中文先幫人啦

就咁斬攬算啦
搞散人為乜
陣間是但一邊發癲 你啲相啊電話果啲又周街都係架啦

你的朋友

等到9月咪升小四

直接同正印講
激到佢同條仔分

下年升小四

小你老母三
自殺啦

直接sd曬d證據俾佢條女咪得 洗咩曲線 怕咩姐

留班下年繼續小三

停緊課

小三就專心讀書啦

但我朋友又唔想搞到咁核突 唔想做到咁直接

死廢閪自己唔甘心做唔到正印就想一拍兩散

呢D賤閪女人準備個朵臭一世

佢就係覺得自己比人呃左 唔想條仔過得咁風流快活

你朋友心地咁差，抵佢俾人呃啦

你的朋友就是你

小三是三小？

條仔核突 點解要怕自己核突

死臭9做仆街冇左一個怕冇埋第二個
要做仆街怕咩人知 係咁怕一開始就唔好做啦

呢d賤9男人準備個朵臭一世